Практическое задание для соискателя

Реализовать веб-приложение "Кредитный калькулятор", который в зависимости от параметров введенных пользователем, 
а также заданных параметров кредита, рассчитывает аннуитетный график погашения кредита в виде таблицы:
Номер платежа - Месяц/Год  - Платеж по основному долгу -  Платеж по процентам - Остаток основного долга - 
Общая сумма платежа

Вводимые пользователем данные:
	Сумма кредита - допустимые значения от 100 000 до 5 000 000
	Срок кредита в месяцах - от 12 до 60
Параметры кредита (отображаются клиенту, но недоступны для изменения):
	годовая процентная ставка в % - от 12.9% до 23.9%

Формулы для расчета

Рассчитать месячный аннуитетный платеж можно по следующей формуле:

            x=S*(P+ P/((1+P)^N-1))=S P/(1-〖(1+P)〗^(-N) ) 
где x – месячный платёж, S – первоначальная сумма кредита, P – (1/12) процентной ставки в абсолютной величине, 
т.е. при 14.9% годовых ставка будет 0.149/12, N – количество месяцев.  
Для расчета процентной составляющей аннуитетного платежа, нужно остаток кредита на указанный период умножить на годовую
 процентную ставку и всё это поделить на 12 (количество месяцев в году).
 
            pn= S_n*P/12, 
где pn – начисленные проценты, Sn – остаток задолженности на период, P - годовая процентная ставка по кредиту
В первый месяц остаток задолженности = сумме кредита.
Чтобы определить часть, идущую на погашение долга, необходимо из месячного платежа вычесть начисленные проценты. 
            s = x – pn,
где s – часть выплаты, идущая на погашение долга, x – месячный платёж,  — начисленные проценты, на момент n-ой выплаты
В расчетах необходимо использовать округление к ближайшему целому до двух знаков после запятой.
